定期覺得自己on9到無藥醫

成撚日做埋啲on9嘢 搞到自己都覺得煩
一係就成日望隔離舖條仔 request完人地accept完我ig inbox佢無理我之後就unfoll
一係就同屋企人嘈交 自己一條友出去頹咗一日 返黎先發現無人被影響心情
一係就為自己莫名其妙既執著 而堅持要講自己既睇法 最後可能就搞到老母唔舒服唔開心
好想打爆自己 突然消失就好了

this

終於意識到無人care？
唔好以為好似小學雞咁發脾氣 扭計會有人理。

從來都無對人發過脾氣 上嚟講兩句姐

inbox人，人地唔理。成件事好正常。唔試點知人地理唔理你？唔理咪unfollow 廢事晒氣。
駁老母都無問題。覺得自己啱嘅話無必要去理人。問題係你為咩而駁，又會唔會明知最後唔會有結論都嘈落去。

「一係就同屋企人嘈交 自己一條友出去頹咗一日 返黎先發現無人被影響心情」

講到好似出去頹係想返到去會有人被影響心情噉，都唔知你想點。

如果覺得自己成日煩無謂嘢，噉或者係因為你無認真嘢好煩，亦有可能你唔去諗認真嘢。

又話個男仔唔理你，又話屋企人無被你影響心情，搞到好似你好缺乏關懷咁。事實係呢個世界 no one gives a flying fuck. 如人飲水，冷暖自知。與其在意人，不如諗下自己係到做緊咩，短期可以做咩，長期可以做咩。

開個噉嘅post都睇得出

同你一樣

加油 以後都唔喺連登卡開呢啲post樂 開完仲灰

笑死

連開呢個post都係on9

真係冇藥醫

笑下啫，on99咁幾搞笑